(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (133)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

我都睇緊流星雨

個天咁多星

依家先出門會唔會睇唔到

lm

喵～

Hi

咁夜

有咩搞

就瞓

向流星許完願覺得自己好冇用

許咗願高5cm
等瞓醒 睇效果

Dingga dingga

失眠好on9
兩個鐘後就要起身返工了 但仲未瞓到

早晨lm

早晨

早

又到性誕 又到性誕

早晨繼續瞓

圖？

法國呢度開始變咗純文字討論。。。。

屌個on9仔

唔記得啦
kol post嘅事

睇紅葉？

？
我好男仔黎

見到啲仔仔咁著真係
好想奶佢哋啲腳
尋日咁著ok
今日有啲凍

19爆炸未

我永遠唔再出

Love珍妮

❤️❤️❤️❤️❤️

完美的你❤️❤️

八兩金樣

帶上房都有難度啦
仲點熄燈

其實我想講好耐，我唔鐘意食蘋果，於是老豆帶左我去飲茶。我同fd打機，老師竟然話聽日係突擊測驗！？真係唔明，家姐點解會有男朋友?希望有人可以解答到我點解樓下籃球場突然唔開?我想打麻將姐= =

其實真係唔緊要咖，我嗰陣都係自己一個去食晏，個啊婆飲緊馬桶啲水，但有時真係唔係好明點解啲人食春卷會連皮囉

無事啦，話曬你都算係男人啊，食排骨連骨食又有咩問題喎。不過最重要係去完廁所記得要閂蓋沖，如果唔係真係分分鐘係維園蕩失路。所以話人最緊要就係起身瞓覺前後都要打翻個丁，咁樓下個垃圾站先會無咁臭。為己為人，我撐你！

我可以嗎？

貓寶可以跟得上，好勁，發現啱啱已經黃昏，河內道好似未着燈，個ex仲喺六福睇緊佢下半生，天文台報咗天氣話今晚會跌至零下低溫

咁勁點跟啊

直的

Body＞＞樣＞＞性格＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞————j

有仔仔攬住取暖就好

J根本唔重要

早餐食咩好

Lm

一聽呢首隻腳就會自己拉上去

hi

隻腳會自己打開？

我深蹲之鬼

非常好

☆健康提示★ 男性每月需最少肛交一次 以保腸道暢通

鐘意dally多啲

我係呀 所以係fd lunch黎

好彩最凍既聽日wfh

有回音既都係4，50歲阿叔

me

想睇睇

就㗎啦

Google係我趕assignment 先黎死
份功課係drive

無得用 YouTube睇鹹片 好傷心

課金比藍店英皇

份功課今晚23:59 due
玩完

可能2358整返，殺晒啲deadline fighter

咁絕

好惡

復活啦！！！

咁得意嘅

打完

仲未慣咩？

官仔

其實我有

Some things never change

Hug hug

Where!!!!!!!

禾矛

回來了

死得未

-,-
呢啲人煩唔煩

飽死了
食咗成日嘢

貓貓

想食你

真

？
點啊又

打機未

你係咪嫌我煩？ 對唔住貓寶貝
我唔會再纏住你

collect到wind
pee pee都係靚聲王

以為有咩新花樣

貓貓都唔差的

咁你係咪唔要我了？

幫我含撚再講🙏🙏

利申
拎返7800藍粉
賺多您地3日玩

肥死了
食咗咩

你個語氣

煎熬！

想聽了

Momo

2R 時代既眼淚黎

0

腳腳

我諗呢個應該係佢黑歷史小電影

ZENO I LOVE YOU

?v?

?

晚上好

十強

花姐我不想努力了..

好有風度

咁佢入面真係有呢個橋段喎 你仲可以聽到佢呻吟...想點

Join?

聽過但冇印象

我呢啲樣衰

我啱啱係咪上咗東莞

香港奇案之強姦如果可以拍返套全男班版本就好

係呀佢最出名嘅就係呢首垃圾歌

1001